40年夠唔夠你返？咁69鐘意返？唔好放假啊笨

作為和理非既你 就算唔去幫拖

你可以反屋企瞓教 請假都得

唔好諗咁多 遲d仲有40年你返工 夠唔夠

五大訴求 缺一不可